
                      Buena película de miedo. Te tiene en tensión y da buenos sustos. La última media hora es bastante terrorífica. De lo mejor que he visto de miedo últimamente.
        
            